後生仔個sandy係咪步麥明詩後塵

係咪唔撈tvb

入得hall 6住到咁多年已經知咩type 既女

個CV當然冇撚用啦 apply 看間定管理處？hall tutor 都好寫
不如寫埋小學做行長

人地寫左 head prefect ga

個CV拎嚟見咩工先
呢啲校內嘢一兩行都嫌多

真係打咗個突
應該影完相之後就del返，佢自己都覺on9

discipline student

呢啲都要打落cv

映衰晒hfcc 周庭心諗....

份CV咁都好難有回音

不如寫埋小學硬筆書法比賽拎參與獎呀笨

邊有人cv咁撚長

有邊間公司會睇你大學中學操行課外活動

全部都係lee shau kee hall

佢當自己u grad
份cv 淨係寫學校做過啲咩

第一次睇人打咁多無聊野落CV

佢貼相好撚過喇

唔識用past tense?

head pre
student mentor
residence tutor
寫埋做M記洗廁所啊笨

btw 乜hall 嘅sport team 都有managerial grade架咩

貼露點相好過

july 2017- present
可能真係嗰陣打

有無咁多野寫

得罪講
無正經做過野
份CV咁垃圾
邊有工請

咩type唔係呢間u

好柒

開心type

唔寫做cctvb 落cv
佢都覺得失禮

more?

Sandy算幾靚女
做pr應該無問題

CV: 35D 25 35

啱啱考完DSE咩 做prefect同tutor寫嚟托

上莊師

中學Prefect有咩用 見保安？

Cv放張相喺右上角就贏晒其他毒撚啦

住hall同做prefect關份工乜撚事

手足嚟

成堆資料都關上莊事
如果寄去銀行/專業類別
真係要比人笑

點步麥明詩後塵呀
佢連塵都冇資格食

唔係教瑜珈架咩？
佢做過下TVB都叫有少少名氣
應該都多人會跟佢學
Coffee都得啦
佢仲sporty過coffee

教育程度
香港城市大學環保政策社會科學系學生（四年級）

ching有撞過？

呢版已經係第三頁
究竟有幾多廢話

點步10A後塵呀咁撚廢
mckinsey? 出去搵到10k嘅文員都偷笑啦
留返係垃圾台咪算

呢啲入正苦做人工唔低架喎

呢條女之前係咪做喺facebook 白撞嗰啲美容雞

成版hall

Cv寫左成版校內掛名職務？
佢in暑期工？

唔係學歷行先？ head prefect 係威嘅

呢類cv通常最後都係入紀律部隊

1. 有大學證書 (讀咩唔緊要)
2. Sporty (大sir 中意d 好動/陽光型 應徵者)
3 有Leadership (Head P，Hall P)

唔好比我估中

含住屎講野呢
個口要收收埋埋 出唔到大場面

貼yoga相應該有用d

哩排停晒la
之前淨係教yoga粗略計一個月都最少6位數
仲未計接其他job

駁唔到

用一版黎寫hall resident

佢份CV應該有4-5頁
咁多做乜

諗多咗 我覺得最多三頁

佢根本冇乜工作經驗 除咗校內嗰啲掛名名銜之外 仲可以吹到啲咩

佢呢頁係第3頁 唔似咁樣埋尾

無撚有錯

咁長搵鬼睇咩

全部都校內野... 係咪出面work experience果part冇影出黎咋？

head prefect都放落CV

其他所謂嘅responsibilities 全部都係垃圾

Hall tutor都寫落CV

Hall tutor對搵咩工有幫助

住hall6都敢寫上cv

cv不嬲都係一頁紙最好

又靚又淫, 做雞唔差

份cv 合格咩

咁其實佢係咪真係send cv 去見工

好撚樣衰

點解唔寫做過 on9仔傾下計 節目主持

cv咁勁

份份都一兩句
想講自己好多元？

真心問
佢係咪寫冇工作經驗好過

head prefect都寫埋

做花瓶應該有人請

終於有人講

我覺得成張cv最勁呢項

得返啲好似樓豬咁撚垃圾嘅社會廢物先睇嘅節目
你覺得呢？

Who?

呢句真

隆了胸

點解可以同時間喺hall 同做head pre 佢同時讀中學同大學

名校head prefect型啲掛

周庭個間?

點都勁過d hall掛

佢好似教瑜珈架喎

係

後生仔入面佢最靚女喎（如果係冇整容）
Btw佢唔係有地方教yoga咩?

Shitty u

學校活動寫喺CV 度真係得啖笑

佢有freelance教yoga

佢係咪一份正職都無做過

head prefect 都寫

個cv 寫依d,真係可以直接入碎紙機

識唔識咩係CV.......

睇做乜。。講真岩做

Hall 6 = 校隊h a l l

依D社會垃圾可以做得D乜
又冇技能
份CV柒到

我見到頭3行即刻del

pull

每年寫一次

佢唔寫呢啲就得個cctvb

做雞啦去

係一個最無discipline 嘅hall做Hall Tutor

平時講野一pat屎咁
係好過件波波少少

Hall 1先係
Hall 6就....

個下爬塞左幾多野落去？

仲要冇用過去式

仲要Shitty U

CV咁多頁搵鬼睇咩
寫過十幾篇論文就話放落去啫
上莊每個post都寫係咪弱智

住hall好充實
叻仔叻女先住hall

個CV咁多廢話

佢好似開咗間yoga centre撚使r撈咩

仲要係同屆

唔知周庭點睇佢係tvb做

讀緊u嘅學生都靚cv過佢

點解可以住6年

Cv 貼張大波相咪得

佢有瑜珈牌，cctvb 做左幾年，對開鏡頭，其實唔會無嘢撈囉

見過真人好撚普通

Hall chicken — Lee shau kee hall

diu 你家陣apply return hall咩

唔通直接寫做雞咩

Hall tutor唔係好高人工咩

乜水？

一開頭以為你9up, 原來係真㗎

佢個下巴好假

佢係醒既應該專心搞YouTube
Yoga Youtuber實有市場

邊位？完全唔識

咁叫cv?

張cv好撚on9

小學默書100分做咩唔寫埋

D 職位已經on9
重要好仔細咁寫d空泛工作

笑撚死

整容feel 塊面又膠膠地

打針打到一舊舊

仲要做hall tutor

佢敢影出嚟真係好撚癲

無人識你喎

唔係u grad咩？

咁撚樣衰咪貼上黎啦 屌你老尾cctvb打手

笑撚死
佢真係有寫做風紀

至而家都未del咁搖癲

至而家都未del咁撚癲

正常FG 最多咪一張A4 2頁。
寫咁多垃圾上去無人想睇

畢業就做TVB
所以份CV咪同FG無份別囉

就咁望落去似餐牌多過cv

嘩屌 我讀完書都無寫咁多呢啲無謂嘢

Hall 6 + 政政撚？
唔怪得之咁正啦

Head Prefect都寫埋
佢in咩工？

Head perfect都寫埋咩料
呢份CV垃圾嚟，見到長篇大論已經掉得..

Cv咁長？

廢撚到... 一份工都冇做過就咪寫呢啲黎自暴其短啦
反正做開G...

賣西 揾個有錢上岸搞掂la

一睇head prefect都寫埋落CV到, 就知呢類candidate一定係自以為懷才不遇又麻煩生事

直接寫自己三圍, pink lin, 仲好過寫埋哂d無謂野

真

利伸Hall 6

哇屌
以為你講笑串鳩佢
點知真係有寫
媽呀，寄出去比人見到真係柒到碎都碎唔切

「睇番以前做咁多嘢真係覺得依家好冇用」

佢無正式做過正職
咁佢啲錢邊度來？

睇下應徵咩啦，如果讀master, mphil 可能都ok ge ....

教yoga賺好多

都話人地教瑜伽 好L 勁架

可能寫hall g 見hg會有雞頭收

識瑜伽一勁玩到勁多花式

佢工作量係少d但都叫除後生仔外有係其他節目出現，大把後生仔班人係其他工作完全冇

睇唔到佢步到mmc後塵

仲以為真係做好多野
睇真d原來全部都係d學校野
cv冇野寫先會擺入去
講真係tvb又唔係冇做野
唔使擺埋d學校野去比人扣分牙化

周庭：librarian

佢可以冇影work experience 個到啫 唔信佢會冇intern囉影其中一版大家伃曬鬼咁

叫你寫論文咩 幾頁cv

得你咁講 好憎佢？

我都係講事實姐 咁佢真係冇米6

唔知會比人恥笑幾耐

CV 兩頁都覺得戇鳩，何況咁撚多頁

有冇性交版

可能會cut呢 大學畢業生唔會真係寫成版呢啲見工下話我覺得個啲活動唔係話完全唔要 keep1-2 個已經可以

唔俾人地舊cv黎嘅

resident tutor都寫落cv
可能真係apply看間

佢係咪冇撚學過寫CV? 大學冇教？

米6佢有嘅

lol ....咁既cv

成個cv認真睇左Tim
可以話無 但格硬寫

sor 平時無睇
岩岩search左
《#後生仔傾吓偈》（英語：Young And Restless）是香港電視廣播有限公司的清談節目，由陸浩明、馮盈盈擔任主持[1]，邀請一眾年輕網紅KOL討論時下青年關注、內容有趣及有味的話題

想問下呢班後生仔原本未拍之前都好出名?

直接寫做雞 2017- present

1 night chicken 2017-present
- BJ
- ML
- no condom add $
- shot inside add $

最後嗰句想知多啲

係又一城見過真人，室內戴住副超，以為自己大明星，實情就唔知做乜鳩

講左咁耐都無識佢既人爆料

cv寫呢啲其實冇乜用...

有個hr fd教cv 最好唔好超過一頁紙，唔係好大機會會screen走，究竟邊樣先真

佢又記得先勁

一下兜俾電視台同連登睇

炒車？

正常1-2頁，
不過百貨應百客，依個世界咩都有可能
唔排除有hr prefer依d 野

邀請佢去活動，但要佢交CV 咁搞笑嘅?

Hall 6
6年真係咩都玩過晒

點解會讀6年
defer左兩次？

影下對波attach落cv仲好啦

City Hall 6
大家知咩料啦

做肉便器😋

我傻鳩打錯字姐

但佢每個月都有廣告商搵佢代言

但人哋上緊堂佢已經接緊 ig 廣告賺錢

讀萬卷書不如搵多啲人 Follow ig

聽都未聽過
ig得2萬幾人
搵kol唔好？
你講搵佢代言係佢ig post果d?
果d無肉食

處女？

Hall sex tutor

因為睇到個title已經冇睇落去

兩頁啦願盡 咁撚多野一定比班賤種HR掉落雜紙機

不過冇影到job experience可能係真既 因為點都會有d event helper etc寫掛?

住過hall都知hall tutor冇撚野做好得閒，係間唔中有d admin做，弱智都識做
做得hall tutor既人通常係啱啱grad想再讀上去，又想繼續有間hall住hall先做
撚有人當係work experience咩

佢都冇

真 利伸hall6

咁你應該好撚正

仲有discipline hall resident

最緊要淫底

我pg都有做
因為做咗優先同免費住
而且係一人房
但做嘅野真係同行長一樣

份cv寫到咁

我反而覺得回音會幾大

..睇嗰個會好撚大聲咁"屌你老母戇撚鳩", 大聲到有回音囉

未見過一個CV有一半都係寫自己上莊
我係HR會即刻丟落垃圾桶

笑撚死 仲要post出黎俾人指住黎笑

做左幾年野 仲拎學生時代D野黎寫

呢D都寫落去CV
不如中學做Prefect都寫算啦